一人一個閪同事

呢條仆街以為自己同阿頭有親就係到串串貢
野又做唔掂 做成撚人閪口閪面 唔係俾面阿頭一早屌撚死個仆街裙腳仔

求教訓閪同事方法

屌你個閪 同事啦

叫佢做少少野都唔肯 已經俾最撚輕鬆既野個撚樣做
佢老尾都唔撚做 係要做第二樣 戇撚鳩鳩咁撚樣

Christina

g？